時代革命Android轉iOS問題請指教

利申未買新iPhone
想問啲嘢
Apple係全球十大市值公司
四年 6 至8代點解夠膽死用同一個機模
點解成皮耶一部電話 差電器仲係5W1A
X Xs 11 11S又諗住四年用同一個機模 11嗰啲低配置仲用緊5W1A 只係pro版可憐下你哋比18W 人哋已經40W？...

市值10大公司 設計師點解仲衰過華為嗰啲

最後利申 忠實果粉 真心期待11係午餐肉設計 真係唔想Apple再走Nokia後塵

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

因為唔會送你中

關時代革命咩事

問題今代iPhone 同大陸同一個Model 唔知係咪大陸比壓力 即係可能過關嗰陣時唔使解密碼已經可以讀晒你電話所有嘢

人地都解哂話係仲要懷疑
咁驚不如用返3310啦

你不如話所有made in China geh model 都做過手腳

如果我有個12w頭 佢跟機條lighting線可唔可以食哂12w?

唔通同你講 係呀我哋將啲資料送返晒上大陸 你哋驚咪唔好買囉

係嫁
咁事實你係驚到咁
我只係俾個建議你姐
你唔信唔用咪最安全囉
有咩討論價值姐？
咁驚又要拎時代革命出黎消費為乜？

點解以往一直都唔同型號

咪無聊啦
apple都解左話
係你自己唔信又要驚

好簡單 好用就得
件貨到個客手其實都只係幫助你生活嘅工具

有人講過最好用嘅科技係應該透明嘅
需要佢嘅時候用家應該將注意力擺喺個goal到，而唔應該distract用家令到用家集中力擺咗喺件工具本身到
呢樣係apple做得出色嘅地方 必要嘅地方好勁 冇咩非必要嘅fancy嘢

至於你話華為設計好喎...我諗你都係啱啲fancy嘢

睇黎無話過你知，電叉得快係唔好
成日話快充快充，但無講快充會令電池加速老化

你咪唔好買囉

有咩好呃你呢？ 只不過今代好失望又係同一個機模

iPhone 不嬲都係咁架啦 咁多年郁係三個模咁大把
但佢又係keep住賣得咁好 即係市場受 咁佢自然就唔會求大變

點樣同一個機橂？
6轉7個鏡頭大咗點用同一個模？
7轉8玻璃底又點用同一個模？

11 pro 三鏡頭、長闊高唔同咗又點用一個模？

睇你個名都知你一定係仆街陷家產，覺得華為勁嘅咪用囉，用40 W咁猛火力，爆起上黎一定好睇過過年煙花

即係你認為apple 科技龍頭公司做唔到?論財力論人才 比其他公司更加好 但每一年同intel一樣都係即牙膏

咁你又唔好challenge 佢模同款呢個位咁無聊

iPhone 3GS
iPhone 8前
iPhone X後

確實係得三款有大變過 佢擺明係講緊個樣
用模計 代代都唔同架啦

係唔係同一個機模心照啦 你死都要搵個鏡頭位黎講我都冇你辦法㗎

喬布斯在世比員工嘅壓力真係好大 起碼每代新iPhone都有唔同
Tim 一個商家做CEO 除咗賺錢將產品分唔同顧客層面 事實上年年都即牙膏

Ok，唔講鏡頭
8 玻璃底呢？
X之後出多咗部Xs max，點同一個模？
Pro 比xs每邊多咗0.幾mm已經要造過模啦